香港人想問一下，牆裡反共的人有多少？

香港人想問一下，牆裡反共的人有多少？
Reference:

希望大家可以關注品蔥論壇，了解大陸反權威，同時政動態

顛覆國家政權罪
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app